大專telegram 谷

開錯台唯有重開
終於到完Sem的日子
有無讀緊U/asso嘅朋友想識下唔同學校嘅人呢
不論係學業問題 定感情問題
呢到都有大量來自唔同學校嘅痴線佬同你分擔下
當然 嚴禁厹入黎搵食 亦都會不定期清潛水員
如果有興趣 可以click 下面

留名

關你撚事

push